好凍 攬撚住我

就嚟凍死

不可以

why

太多腳毛

我攬你啦

攬唔哂

樓主對腳